如果我又識rap又識三字經，算唔算反社會人格障礙？

有冇醫護界巴絲答到我

你係一個優秀既人

屌 咁都有得笑

係，你係個理性嘅人

我仲以為自己有病

你笑咩呀

曹永廉都上連登

邊個黎？
我姓張架 定係王 由佢